巴士大大聲講野

搭機場巴士
我就唔係好攰嘅
咁後面有一家人（兩公婆加兩個18-22仔）
喺度大大聲傾計
我聽咗十幾分鐘
忍唔住話「唔好意思，可唔可以細聲少少」
佢地即刻話「吓？未聽過香港巴士唔講得野喎」
大佬呀，叫你地靜啲唔係叫你地唔好講野呀
仲要大大聲繼續話咩巴士唔講得野呀嗰啲說話
成家人都咁幼稚起曬鋼咁

樓主講得啱
樓主唔忍得，嗰家人係啱嘅

紅忍咁唔忍得 渣

唔通我真係唔應該叫佢地細聲少少

啲自我中心嘅仆街係咁架啦，放工時間成車都靜靜休息打機聽歌煲劇，啲仆街就嘈撚著曬

即刻落車

人地4把口 你就一把口 就算你有道理都唔夠人地黎
如果你係女仔死得仲慘

咁我覺得可以試下叫一次嘅
之前我都冇理到喇

機場返屋企喎

仲要惡返你

聽歌

渣渣手解決左佢low